覺唔覺得成日吹奏利記防線嘅人好on9

我地阿記宣明會屌打